思考對手最害怕什麼。如何達到最大目的（如撤回/下台）？

政府不會介意武力鎮壓、宵禁、拘捕所有人，但前提是有理由/藉口咁做。最理想情況就是（暗中煽動）群眾犯錯/犯法，政府有機會行動，無人再夠膽出黎，乘機通過。

最怕就是有大量群眾上街反對，而且為時日廣，而佢又無藉口拘捕/打/控告你，甚至連鬧你嘅機會都無。

長期落去，到咗月尾中美談判期間，政府更加唔敢使用武力。

多一日有大量群眾公開反對，林鄭承受嘅壓力越大，更有機會妥協/讓步，甚至可能要辭職。

盡量保持自己體能/健康，不消耗不必要的體力/金錢/時間，短期目標可以係堅持到7月立法會休會。

所以，盡量唔好比對手有機會提升武力（不打/罵/挑釁對方）、唔好比佢地搵藉口告你（我朋友係金鐘做野，只係去搵人食飯/野餐/唱歌/拍拖）。真係無辦法時，暫時離開過一陣再去，或者移後幾十米。

利申：綜合一些其他人的觀點和經驗，歡迎各位交流。